如果地鐵閘口轉做刀閘

每日可以死幾多廢老同蝗

仲有班賓妹

唔係幕門咩

閘機都好多人唔識用，香港人都有
另外點解咁多人都覺得入閘會扣錢

拍咗就入啦，仲望成三四秒

驚死比人扣多左錢

班友好鍾意拎住架手推車入閘
又唔用闊身果個閘
最後架車/人卡住 塞撚住哂